感到心灰意冷時 不如聽下歌

歡迎大家share下d可以幫助心靈既音樂

推

stay alive

被踐踏的花朵 無人知曉其名

墜落地面的鳥兒 熱切地盼著風起

光只是祈禱 無法改變什麼

能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！

跨越過屍堆

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜的安寧 虛偽的繁榮

奪回瀕死餓狼的自由！